以前周圍都有好多怕羞草

依家去哂邊?

塞哂入你老母個閪到

變成藥材俾人摘哂

變晒唔怕羞既蟲

有家長投訴拮親佢地嘅小朋友
之後俾政府起走晒

child登學術台

比人見得多唔再怕羞啦

因為香港已經唔再有面斥不雅嘅概念

過咗咁多年, 佢地面皮厚哂啦

進化哂做毒撚